有條友係FB自稱酒樓天井女屍係佢做

好撚不安

睇到好撚不安

不安

黑警又輕鬆破案

推到更多人知

報驚啦！

係我做。。。。。。夢都想不到的

兇手自爆 挑戰警方底線

唔洗扮發夢見到

Push

呢D MK一定要俾D 教訓佢

痴撚線

咁撚戇鳩既人都有，真係係香港正常少少都贏好多人

傻9
一定有人即刻報警
咁都好玩嘅
到底喺fb咁講有乜用？
好型？
定係for搞笑？

仲未有人報驚通知警方

無link
得張圖
好難做野

樓主報左警未?

末

推

樓主唔撚post link

記者朋友你好 👋
不安

點post 手機睇 仲要係個谷

肯自首咪好

有人自動做替死鬼, 好close file

破案率

FB個邊好似比人DEL左POST 搵唔返 好在有影低條友講咩

真係有人報警，條傻仔都要俾人玩足48HR

連登仔可能又成功破到單案

記者朋友

PUSH

報左警未

係咪有網頁版

佢係救護員或者執屍
話呢單case係佢做
咁樣得唔得？

得 梗係得㗎
但都係要同差佬解釋㗎

SEND 條LINK去差佬到啦

冇左 搵唔返 可能比個邊既人del post 得返張相

班黑sir又可以準時放工叫雞賭錢同偷拍

佢講出黎都係想俾人拉姐
咁唯有幫下佢 , push

得
留番同差人或者官講

正宗夠膽做夠膽諗，真漢子

幫下佢

去自首啦

推到佢仆街

推上報

點解咁多on9仔

有人報未

嘩好不安

殺人犯呀
好驚 好不安

推啦

佢一時錯手啫

推下先

會唔會假FB借刀

做乜鳩個MK仔

推!

加多條lan線搞撚掂

on9仔 以為好型

巴閉囉 威囉 英雄主義囉 D囡囡見到濕晒

老實講 睇完呢條友咁講我街都唔敢岀

Pish

做野啦 反正班警狗搵唔到兇手不如拉啲傻仔充數啦